RTHK NEWS：政府傾向延長8人限聚令最多14日！

屌你, 我屋企條街有新樓入伙
成街地產狗都唔見你拉?
我地街坊都係咁問我地睇唔睇樓, 真係好擾民

無限loop

搵藉口延到69 612

食屎啦,屌你老母

係延到2047

擺明唔想人上街，出茅招

如果係shk盤就要組團去睇樓啦

你報警未

K店、Partyroom RIP
不過恐懼撚一定非常支持